呢兩日 支那笠水紀錄

唔准外籍法官審理國安法？不了 歡迎鬼佬
叫口號都犯法？而家要加埋實質活動先算
叫林鄭下台O唔OK? OK
李克強開幕好威咁唔和平統一，閉幕又叫返和平統一 台灣好手足